## Askme
Приложение - клон сайта ask.fm

Веб-приложение с помощью которого можно задавать пользователям любые вопросы и отвечать на вопросы, заданные Вам.

## Демо
qaska.herokuapp.com

## Детали
`ruby 2.5.1`

`rails 5.2.1`

В приложении используется Recaptcha, кастомная авторизация, REST routes. Также реализован функционал #хештегов.

Приложение полностью готово к деплою на heroku

## Установка
Склонируйте данный гит репозиторий с сайта, либо в консоли введите `git clone <link_to_this_repo>`

В консоли, в папке с приложением, введите `bundle install` (у Вас должен быть установлен `bundler`)

Введите `rails s`. На локальном хосте `localhost:3000` будет доступно для использования данное приложение

Для деплоя на хероку, смотрите инструкцию на их сайте







